點解可以咁容易鍾意人

人地同自己傾咗一晚計就心動
心掛掛咁又訓唔好
忍唔住成日睇佢last seen
係咁loop嗰一晚嘅record

希望你揾下我啦 hi下我都好啊
嗚

死狗公

毒撚係咁

睇我last seen ?

你根本唔知咩叫做愛

A0唔可怕，但搞唔清好感同鐘意真係好撚可怕

同你講多句嘢就鍾意人

嗚啊 冇人愛嘅毒撚
人地同我講多兩句就癡撚曬線

sorry

巴打可唔可以分享下 我都唔係好識分

咁你覺得個對方鐘唔鍾意你先

超級無敵愛爆？

超級無敵大愛爆！